```json
[
    {"question": "太阳系快速移动天体检测识别流水线是从哪个级别的数据库中提取数据的？", "answer": "太阳系快速移动天体检测识别流水线是从1级数据库中提取数据的。"},
    {"question": "天测天力参考星表在太阳系快速移动天体检测识别流水线中起什么作用？", "answer": "天测天力参考星表在太阳系快速移动天体检测识别流水线中用于交叉认证排除历史已知道小天体。"},
    {"question": "无缝光谱初步处理流水线的输入数据是什么？", "answer": "无缝光谱初步处理流水线的输入是经过QC0检查的无缝光谱0级1次曝光数据，和各种参考图像。"},
    {"question": "无缝光谱伪直接成像处理流水线生成哪些数据？", "answer": "无缝光谱伪直接成像处理流水线生成PSF均匀化后的无缝光谱二维图像和伪直接成像图像，PSF均匀化后的伪直接成像的测光星表，PSF均匀化后的无缝光谱零级像初始星表，Segmentation图像等数据。"},
    {"question": "无缝光谱精确处理流水线的输出数据是什么？", "answer": "无缝光谱精确处理流水线的输出数据是经过精确位置定标的二级光谱图像。"},
    {"question": "多色成像2级处理流水线可以获得哪些高级数据产品？", "answer": "多色成像2级处理流水线可以获得合并图像、合并图像测光星表、天体分类星表、恒星参数星表、星系测光红移星表、PSF均匀化测光星表等高级数据产品。"},
    {"question": "合并星表流水线是基于什么数据生成的？", "answer": "合并星表流水线是基于单次曝光测光星表生成的。"},
    {"question": "PSF均匀化星表流水线最终生成什么数据产品？", "answer": "PSF均匀化星表流水线最终生成PSF均匀化测光星表。"},
    {"question": "合并图像数据流水线使用哪些图像进行合并？", "answer": "合并图像数据流水线使用同一天区相同波段（可能来自不同探测器）的多次观测图像进行合并。"},
    {"question": "星系红移流水线是从哪个数据表中提取河外星系的多色信息的？", "answer": "星系红移流水线是从多波段合并星表中提取河外星系的多色信息的。"}
]
```